班癲狗用腳踢頭

mc

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

全體罷工！

push

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

up